樣衰既人真係唔好食M記

岩先落街買個KFC,點知條友話我太樣衰唔做我生意
我DLLM 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿

你班傻鳩負皮上一頁,我屌你老母

連登已死阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿 阿阿

黑洞

我立即dllm阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

Agg

我靚仔d

你又係樣衰？

肥妹仔

再扮就唔好睇

真

自我形容一下先啦

肥9

咁你一定唔係啦

想減肥

唔好，肥妹仔先正

Cow me

點溝，毒撚唔識

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

咁樣受溝了嗎？

太易溝了
肯定係公廁

比多啲我

咁到底係m記定kfc...

嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)

我要有一大串嘢個啲

係美心。。。

〞_+°誤會你有心→日夜苦惱自尋﹏＊☆°

◆*";;;_經得起的愛 歲月才沒有怨..,,"&q uot;]]]]

▄▉▋你只會成為我的唯一..*/\'/

〢*★¯好難捉摸牙你 +°〃 °°|||[,, 錯不在我*.. →錯愛 是沒有終點的旅行'

★即使你是錯誤的人 ＿我仍然愛你”】

＼\* 人與你之間的邂逅和分離,真是前世的孽嗎＜＿]

[__+＋●愈是不想傷害別人的人 到最後總是把最重要的人傷得最深'＃”▌▍ 「‧. .. 我和你…由過去到現在 都只是水中掏不到的水影而已。 』" : ;。···**-被愛是如何溫暖`,,,|★

勁 高汁

〝﹍。×■仍 在 愛 思 念 未 盡 我 已 是 不 斷 著 迷□﹏◆◇

*＊∥↗仍 然 真 心 要 愛 你 心 只 盼 跟 你 遠 去↖﹍○●

＝∥◤〥⊿↙還 是 你 給 我 動 力 我 決 定 不 變 舊 情↘◎↑∮↓□■

＊╝╚〝情 仍 然 給 我 樂 趣 不 想 放 能 讓 我 追〤□■〥﹌﹏

▼↙愛 到 死 只 得 我 自 己 愛 著 你 是 最 美 滿 遊 戲〞〝

﹍。╯∥╮延 續 愛 念 痴 心 永 未 別 離 我 仍 是 掛 念 你 天 天 記 起﹌﹏■。□

【§。§〞★☆我 愛 的 想 親 你 未 可 發 誓 要 仍 愛 你 牽 掛 著 你﹏■◇□◆﹏\

﹏◆◇∥∣一情 還 未 捨 情 還 在 我 的 心 中 仍 真 心 愛 著 你﹏*＊└┐

..﹒我縱說．.+最愛你.:．.你都不知曉'\ !!

×*!|想你°+〞從無改變…‧＊再渡﹏－*＊這一晚﹏ㄨ

]|!〝不懂．°..如何習慣*×±"

'\ !!驅走心裡苦°* 雖然短暫"╰■×

有病就番屋企，學乜人食M 記

我係食kfc....你到底有無睇，，。

我屌呀妹同家姐

我屌你呀妹同家姐

more plz

我都係偷人地

dllm

跟你學野

笑你老母

關你撚事

good boy

而家d人咁串嫁咩

good. dog

u

you la

you ar

學你

我好謙厚

u la

醜

no la is u

uuuuu laaa

dllm u ar

dllmmmmmm

okok

noooooo la

no?

正 more

抵4

自己搵啦

我屌你老母

Dude, don't you go crazy?

d〞×∥友情〃親情〃甚至愛情都能像細水永在長流一樣嗎？。‥×

〝＊﹍×【友情】又能像天上的星星永遠在閃爍嗎？＊×╳′

廢柴

食塞米

plz

扮晒蟹既屎忽鬼

仆街 古惑仔

more

自己搵啦on99

push

no la

no give me gif

推你媽媽

惡

°o..﹒ 亦 希 望 你 唔 好 嬲 我 ﹏×°＊
．☆∴.﹡﹒＊﹒。．☆....﹒。．∴＊‧．．☆∴.﹡﹒＊﹒。．☆....﹒

好 push

_▂+°當想起當年暗戀那個人的苦澀&quot;...˙°×+〞＊所有的酸甜苦辣 〃全都湧上心頭[]×〞|| |

好文采

◆╳﹏〝在錯的空間遇到一個人°〣║Ξ愛又不對〃不愛又痛﹎ㄖ°*&quot;

你有好多金句

i am金句王

繼續

〝┼＊白與黑的世界〃兩極爭到最後[▌+ ┐ 。

﹎ㄖ°*&quot;今天將心聲以心化成樂韻 〞×ㄨ

︴〢×。°在車窗外面排徊〝是我錯失的機會〞﹏

勁

︴〢×。°感到寂寞ㄨ→▊…卻又好像慣了寂寞[▌+ ┐。

仲有？

▉×°＊所有愛情都該由【自己】愛【自己】開始`ㄨ〞*＊

啱呀

你好有感觸咁

扮哂蟹

〝♀幸福全部要靠自己努力去爭取〞﹏*＊

yessss

睇黎你都幾mk

agger

你係咪有染髮

no

唔夠mk啦你

想隻狄？

ok

包剪䂿你出咩

渣ga

收到風你真肥妹仔

邊到收到

某位線人

thanks

Who

我包喎，贏你

唔重要啦呢d

信未

未
佢似9up

又唔信

！！！

幾高幾重先

唔話比你啲mk知

真毒

仲扮

a0 真毒阿

嗨

我又要

得啦 知你識食啦

hi push

more more more

Pm算啦 開gp啲人都唔講野既

正阿

有無葉葉

靚

jed

小圈子

你唔係識架咩 啲人

咪係隔離post啲人

Dllm

朋友

很期待吧

屌訓 唔玩啦